中國end game. 郭文貴唔洗跳

2019年，全國一般公共預算收入190382億元，同比增長3.8%。 其中，個人所得稅10388億元，同比下降25.1%。 #2019全年減稅降費將超2.3萬億#元，佔GDP的比重超過2%。 2019年，全國一般公共預算支出238874億元

今年年尾債務到期，貿易戰又要用萬幾兩萬億，武漢肺炎最少0.5萬億。連登仔最開心既攬炒愈黎愈接近，我地只要令香港比國際排斥，唔比佢集資就搞掂